
、网站上http://git.5bay.cn:30000/profile ，填好自己的中文名字
、在sourcetree的 工具 -> 选项 里面，默认信息填写自己的中文名，和常用邮箱地址
、克隆 http://git.5bay.cn:30000/root/faaj.git 到你本地
、默认系统的远程上有develop和master两个分支，你们自己创建一个自己全拼音的分支，然后提交到远程同名分支上


、分支规范：
默认系统的远程上有develop和master两个分支，还有刚你们自己创建的分支，平时开发过程中，每天把所做的内容提交到你自己的同名分支上。
如果功能已经完成（某一个或者阶段性的话），先将自己的本地分支合并远程分支develop，然后再提交到develop上。
每次提交必须填写日志，日志内容简单明了，禁止不填或者敷衍性填写。

、提交日志填写前缀规范（ 【操作符】+【空格】+【内容】）
增，包含了新功能或板块等的添加，    在前面写 + ，  比如： + 新增用户修改密码功能
删：如果有功能性的删除，            在前面写 - ，  比如： - 删除用户修改资料功能
改：只是对现有功能的调整或者修正，  在前面写 M ，  比如： M 修正用户无发退出功能


、一般操作流程（针对sourceTree）
1、点击获取，选中“从远端获取所有更新”
2、找到orign/[项目名，如leoum]分支所在，右键点击 “合并”
3、如果有冲突内容，解决后再提交
4、都完成后推送到项目同名的远程分支

更多内容待使用过程中再做规范
